倒刺好撚痛, 點搞好

睇醫生

睇皮膚科?